大家一齊救救上水手足！！！

代po：

頭先落街食早餐，經過上水火車站天橋，約十一點，見到遠處有個黑衣人被幾個警察拉左上車，即刻拍底左呢條片，驚係義士被無辜拉左都冇人知，問返啲街坊，話原來有個女仔做緊文宣，有個白衣人係咁鬧佢，呢位黑衣人就幫口，最後白衣人報警就拉左黑衣人。如果知道發生咩事嘅請補充。

幫幫手啊

推爆佢啊

推啊

推10次

救人啊

10

9

一齊救人

Push

8

721

7

6

12345

5

屌呀

推

4

香港警察蓄意謀殺

3

2

721 811

幫推

1

Dklm

Fuck the popo

612
721
805
811

dllm hkpopo

811 721 612

push

咁女仔有冇事

fuck da popo

推！

Pish

屌你老母分化 今日講好咗係機埸 乜撚野上水啊屌你老母
收皮喇

推爆佢

有無睇內文？

721
811

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

睇咗 條片邊忽拉人
係咪我眼殘

屌

推啊！！！！上水手足快啲救人啊！！！

屌你幾隻狗係度行下行下又話拉人
屌你喇 去機埸啊
唔好撚去上水

嘜撚呀
識唔識字？有無睇內容呀毅進仔
邊撚個係度分化呀on9

乜鳩啊 睇左未啊 幾時有叫人入上水啊

幫春，你知唔知部車去左邊？個女仔叫咩名？
全部人去機場，一次過翻盤。

恕小弟講句

佢沒證據就會放人

日日圍警署，前線消耗體力

又增加被捕風險

不如對準返政權

經過琴日，我真係唔想有人受傷

WTF

你有冇睇條片啊傻閪 邊忽拉人啊
下? 你仲話你班友唔係想分散D人去上水?
文字可以作 條片呃唔到人 條片我乜7都見唔到禍
你睇咗條片未

都無叫人圍警署 係睇下有無人知咩事 點幫
你老母 可唔可以唔好乜都屌左先啊
邊撚度有字叫人入上水啊dllm

Fuck
Push ah

睇咗喇 邊忽拉人?????
個黑衣人佢地伙計黎 就咁睇的話

如果知道發生咩事 請補充啊
叫人補充啊 圍

Dklm hkpopo

屌呀 到底香港警察做緊乜撚野

到到都拉人 好撚恐怖呀屌你老母

到底警察係咪已經被人洗腦洗到傻撚左

PUSH

推啊dklmpopo

補充 點補充啊傻閪 全世界係機埸啊 邊撚度有人係上水啊
你靜係想搵上水人嘅入上水tg group喇 上連登開post 仲要推上熱門做乜7
鬼撚到你條友
就咁拍條片警犬行beat嘅片 搭住個黑衣人 就話拉咗人
屌你咩 果個黑衫分分鍾佢地伙計黎
叫人睇 叫人睇 一陣比人拉多兩件啊傻閪

dllm popo

呢個po邊撚度有叫人入上水？
俾人踢爆左係毅進仔發爛渣？

鬼你老母，真係有人出事架

推 721 811

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

有律師跟緊

叫人幫手睇 唔係叫人入上水?
你係咪搞笑 你靜係想搵上水人嘅入上水TG group喇
唔好上連登開post仲要推埋上熱門 想點先?
今日主線係機埸 你開個上水post出黎 想點?

落街聲援又被告非法集結

你講少句 幫手send去上水TG group咪得
點解要係度挑起事端 係度引人鬧交
捉鬼 捉鬼 捉上腦啊？
屌你老母 真係幫人架

real？ thank you so much

邊個叫人去上水啊on9? 夜d成班放工都去機場

唔撚夠嘈仲要死硬頸
都話係上水叫人入機場

今日入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

pppuuushhh

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

救人

救人要紧！

真。有律師跟進
thx

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

811

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

Okay處理完畢 謝謝大家！

而家預左會咁樣，真係要好小心

我係個女仔嘅朋友
今朝我個frd係上火車站播緊琴晚嘅片呼籲人去機場
有個白衫呀伯好激動咁指住佢黎鬧
黑衫哥哥睇唔過眼駁咗佢兩句
個呀伯就報警
班狗黎到兩個都塔上警車帶返上水狗屋
問佢用咩理由塔黑衫哥哥
佢答 刑事恐嚇
現場有人記低左佢個名，身分證 同幫佢搵咗屋企人

宜家林卓廷議員跟進緊
但律師人手緊張 仲未有律師得閒跟進

大家可唔可以唔好再企係度俾狗拉
無做開運動既, 就唔好同人嘈
跑得快既, hit and run好簡單

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

唔該曬你啊

幫手推推俾其他人知 事實嘅來龍去脈

推呀

救人！推！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

上水狗屋

我地今日focus係機場！

夜晚行去ok ?